清水灣清水健係清水寺食清水麵

Yoyoyo check it out
Combo x4
歡迎挑機

松島東松島風響松島屋食松島蟀

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

勇武係監獄俾人虐待

摩星嶺摩連奴係摩洛哥摸摩西斯

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

yeah 4combo

好工整喎

觀音山觀音娜入觀音廟飲觀音茶

Und so gingen die Rhababerbarbarabarbarbaren, zusammen mit dem Rhababerbarbarabarbarbarenbartbarbier und Rhababerbarbarabarbarbarenbartbarbierbierbarbärbel, in die Rhababerbarbarabar, um von Rhababerbarbaras leckerem Rhababerkuchen zu essen, und eine Flasche eisgekühlten Rhababerbarbarabarbarbarenbartbarbierbiers anzustoßen.

元朗元華喺元宵食元寶

魯莽魯芬大魯山屌你魯母

岩岩又唸到一個
Pikapika pi~ka pi~ka pikachiu!!!!!~
Combo x5

認真問 做乜尻

Ching比d想像力喇
成日咁認真邊有歡樂嫁

吉野郡吉野裕行係吉野家食吉野妹

仆街周愉周街仆

吉列豬扒午志勇

蒼藍星蒼火龍係蒼之空屌蒼井空

屌 撞左空

幾高質啊巴打想咀你一啖

獅子座獅子王係獅子山食獅子餐

中國人無中國魂唱中國歌係中國播